已經將元郎警黑勾結單野擺左上reddit

第一次係reddit開post，不過想世界上更加多人知呢個政府有幾無恥

我冇嘢講